[扮工動物園] 乜原來早兩粒鐘起身會凍咁多之星期三

早晨

咁早起身
去邊呀

星期三

去影相

咩相

咦有兩個post
Morning

櫻絲，我問左朋友 佢地請哂人

呢個

唔該你先
唔緊要啦

琴日同你講完話轉工
我同事突然問我
同事：如果調番你坐中間 會唔會辭職
我：而家個位幾好 可以i坐格里個櫃
同事：咁你會唔會好快唔做
我：唔知呢

其實你呢份做左幾耐？
如果你覺得bank office okay嘅話我可以繼續留意下

做左一年多幾個月
之前已經遞過一次信
不過又留番係到

文職其實我okay ga
之前我坐某同事格里
佢啲客都話
你做咩當人秘書咁用

啲客都忍唔住要講

影pre wedding ？

係
因為成日都幫佢手

是

恭喜
係香港影？

好想睇相

Intern表示成team人落地盤得我係公司好悶

Yes yes 仲有飯女相

學生妹

留你有無加$

廣州我估

YouTube 演唱會

好似有d過份

如果有人突然返黎就會好樣衰

filing

比人見到又扣performance mark

唔算有
但到target可以再分佣

唉，所以都係要走

今日lunch食麥皮，生果，同三隻蛋
開始on diet

你本身讀咩？

無肉？
雞肉呢

唔加basic salary
攪埋好多 bonus, incentive 既公司好垃圾

Engine, 做完intern fyp夠分就可以讀書

腸粉燒賣混醬

charter ?

食咁少點頂

大學都未讀

仲有幾耐

做多一個月就完

大學畢業呢

係
公司請幾多人
走幾多人

今日邊忽凍

有大學offer希望meet到, 我未入大學

pre-wedding 唔是影好啦咩?

咁晏嘅~
我記得嗰陣影朝九晚七, 全日無食嘢

好後生

肉食太多 lunch skip左佢

午餐喎
好想食呀

我係澳門影，朝九晚八
有得食飯

未影過
我朋友去韓國影，應該都係大半日留係studio無得食野

返工變到好老

我同事都係韓國影
影得幾靚

講呢啲

係，影到個女人好修長
鐘意好簡單個種style多啲

係呀香港影
唔好睇啦 我好baby face, 好似細路仔扮大人咁

嘩屌我而家熱到出汗，btw落雨
我屌，咪撚落足全日呀

Share上黎一齊開心下

去得外國，仲要影室內景

星期日去跑山
喵

你講呢d

幾多個景？

通常會去觀塘海濱

琴日開完業主大會
今日好多人放假

返咗幾個月人都殘咗好多

我果度約緊開大會

韓國影studio多
室外睇下撞唔撞花期

影外景去歐洲 英國，冰島

咁健康
你好似成日做運動

係囉
開心share

大雨

仲講

以前細個都會咁講

點出去食飯

所以讀full time真係好幸福

咁早食飯

full time返工full time返學
黎緊再加多份pt

我呢邊微乳

睇落去放飯時間都有雨啦

係
有啲影得幾可愛

今天心情不佳

加油呀

做咩啊

我覺得室內無需要外國影

做野開心d

有糧出

出門口個下大雨
之後上車就無咩雨

天下起雨了，人是不快樂

松露咩事

睇人

韓國p到你變g dragon

我的心真的受傷了

我責任大左，糧都月月清

青春, 真可愛青春~

我晌香港monalisa 九龍塘影

係有啲雨粉~~~不過唔駛開遮

星期三真係好無動力番工

能力愈大，責任愈大

外國但室內

星期六行山, 星期日big eat party

無邊日有動力

諗起早嗰排MUA單嘢

有生之年你哋有無咩地方係好想去吓?

我有三個地方好想去: 睇北極光, 馬爾代夫, 埃及

應該話又一個後生仔受社會洗禮

星期一二四五你就有?

天空之鏡, 如果有錢

晌邊?

無記錯係玻利維亞

南美, 玻利維亞

無咩地方想去

冰島，不過最好自駕遊
同埋想去非洲
南法同西班牙可以瘋狂encore

有女萬事足

哪有女

我喱幾日先懶完
返到屋企即刻訓覺
最近訓得好差好頭痛
喵

佢有，兩個

琴日約左朋友食lunch, 但係有另一個fd即興釣魚
咁我就狗衝釣魚啦 咁多年無釣
放左佢一次飛機
今日約左佢早餐 今日聽唔到鬧鐘響聽唔到電話響
又放左佢飛機

出門口先發覺今日落雨..唉

尋日請假瘋狂訓完有好啲

然後要瘋狂做野

10-12 係化妝
12-9係影相

Btw我幫襯呢間野伏伏地, 如果聽日上黎見到我屌曬鬼唔好見怪

請食飯賠罪啦

道歉時露出胸部

嗚呀, 我應該係全post最後生嗰個

無啦啦話伏既？

New Zealand Tibet Maldives Netherlands
冇乜興趣睇北極光
我想去睇星星銀河咋
meow

我去三個區，觀塘會影兩part，跟住石夾尾，然後荷李活道

咩價錢？

銀河！！去摩洛哥連埋去沙漠睇銀河

都唔係無啦啦架啦，事前既follow 做得幾差下，我唔知係咪普遍攝影公司都係咁。

北極光 每年10月至明年4月
係最佳時光

邊間？

唔識~~~
我個人無咩見識

因為去過好多地方?

冰島我都會想去

而家就識啦

萬9 全包，全相tune 色大檔，兩本相簿120張精執。
之後我諗住d衫唔用佢，佢退左1500比我

去添馬公園先囉
喵

我之前google完天空之鏡我就好想去

我識得一個埃及佬
佢講野好賤咀好抵死
喵

本來無意欲睇相, 見你咁講完, 到時post 相唔該

老婆話去邊就去邊

貴

星星銀河我都想!!!! 好想去影相

起碼要等仔大女大先好諗

Facebook 到時點都會有既

識完之後都係會唔記得

未結婚但無錢無時間玩
同埋行開太耐無人照顧隻貓

價錢都ok 喎~~
但...性價比嚟計, 可能真係會伏

唔係平野黎架，我睇中佢執d 相執得幾好，岩傾就join。
我女友係blogger，影完最後出黎質素我唔滿意，我一定寫臭佢

其實到讀中學你都可以自由飛？

我係因為睇過盜墓迷城, 所以好想去

24孝

Blogger

到時就要帶埋佢地去

搵人照顧住隻貓咪得

其實唔係平 平黎講8000個d 先係平
我萬9 其實算係中間價，之前有間想join，要2萬5

湊女攰過返工

好聽咪blogger, 唔好聽其實咪打手
不過我係育成緊佢，等佢第時幫我打

我影果度埋單$13000左右

算貴?

我當年影12000

我身邊啲fd 已經係講緊影3-4皮
仲要係多數都影兩輯以上~
我影完一輯, 太辛苦, 已經唔想影多次

影幾萬果d人，我只可以話價值觀唔同

有幾多 follower ?

身邊無人識照顧貓
不過最近買左個電動廁所比佢，好方便

差唔多，基本上大部分都係呢個位

都要好有心機做
想做埋blogger但個人上唔到鏡
有無人做我model

3-4萬好貴喎，係歐洲影嘅價

我都唔想影 而家坐左係度等緊女友化妝

點解唔是睇影相技術, 而係睇執相技術

就係起碼中學, 香妹先三年班~
香仔仲讀緊K1, 有排

時間過得好快，儲定錢差唔多

我當年係婚紗展john 5888定6888, 唔太記得
然後去到尾係加錢買相整相薄etc.

我諗住影完相就開始叫佢打d 關於鑽石既野出打手文，點知未影已經有幾間珠寶店叫佢出文

agger

係咩blogger? beauty?

貓識自己照顧自己，好似係

我真係身邊啲fd 都影幾萬~
我係加晒嘢買多一倍相有多先12000

嗰時book 酒樓有送影相, 但影完自己買嘅package 覺得太辛苦, 送嗰張唔鬼去

構圖都睇的，不過睇好多間都係影得好grand好chok, 個d 跟本唔襯我同女友

而家都咁平咩?

唔講

我記得你之前好似已經影咗輯?

成個鐘都入唔到城市售票網

歐洲三四皮咁平咩?

係呀，去婚展打個轉，好多都係12-15k

幾個月前影左輯幾百蚊試影個d, 嘩chok撚曬樣咁，我相都唔想去拎咁濟

買五月天丫？

我見有啲影得好得意, 有啲活潑有啲跳皮咁~

如果再影過, 我都會相影嗰啲, 唔好咁傳統

有無帶道具？

係呀
入唔到

我睇吓我識唔識吖嘛~
我識幾個blogger (其中一個係我老死嚟)

Mayday bye

未計加相之類?

快啲放上fb

完了吧
如無意外

我真係接受唔到差曬腰，扭曬頸

好似多數包60-80張咁上下。

無邊d唔係咁影

De odd 呢間影得比較新式d, 開始流行呢種style

不外乎係對望，碰鼻，拖住扮行，排排坐，一齊跳 ……

咁差晒頸, 扭晒腰呢?

我嗰時包30, 我好似加到60, 然後連相底再送多本相簿再整埋UV cover

早嗰排上網見到呢輯, 覺得好得意~~
唔知有無家庭照, 想一家四口影

又幾可愛喎！
不過見唔到人樣

好朋友結婚，你地覺得比幾多人情

諗緊2000定2800

邊到飲

睇到嘅~~~唔係大頭咁清咁啫

我覺得睇交情+自己能力

Lunch 行禮

真係好friend，一齊住過

但好可愛
佢地再大d可能唔會同爸媽影呢啲相

再大啲影畢業相

咁睇自己能力~~~你afford 到又覺得舒服咪得~~交情呢啲無公價

可惜係泰國攝影c, 香港唔覺有得影

出lego

2k咩都夠

1.2k 都夠

太太已經約左星期六上門影bb相

其實係ps

lego 都好, 但我學吓ps, 得閒影嚟整落去先

咁快~
話時話, 香妹當年影過兩輯, 香仔無影

我覺得無謂，不過有人覺得要
anyway 開心就好

都要有咁嘅技術...唔是求其一張相就整到呢個效果嘛

係開心嘅

唔駛我俾錢，ok

要留念嘅 比佢大個睇返好溫馨

宜家勁熱

好悶

話說我話想睇戲
個fd話遲下上網有得睇
唔好曬錢

邊套

晌戲院睇唔同啲嘅個氣氛~~~

不過近排好似無咩戲好睇(我想睇)

攻殼

謝謝你 在世界角落中找到我
同 救殭清道夫

澳洲好玩嗎

冇得玩

點解呀

老母焦慮症 有個風完全打唔中我去既地區 但係佢一定要我返黎

你朋友好慳
如果有時間出去睇下戲一齊食個飯可以當relax下

你剩低幾日假點呀

攻殼我都想睇

係
我覺得搵到錢
用下自己開心 咪幾好

放埋聽日返工算

要有適當少少娛樂
不過有人會覺得洗左錢唔開心就唔好勉強

係
我個朋友係咁

佢係咪儲錢想做其他野？
創業/買樓/etc?

唔係呀
儲錢only
金牛座

Hahaha又係星座
我同金牛唔算好friend

只睇卡通

之前lego batman 本來想睇, 但又驚悶, 留返睇碟~~~
frozen 唔知是咪真係有2, 吹咗咁耐都唔出~~

嚟緊easter 唔知有咩睇...
黑帝話有mcqueen (啱香仔), 不過9成唔會去睇

因為小朋友所以出街帶佢地睇卡通？

唔準睇卡通 溫書做功課

我同金牛都幾fd
成日一齊旅行

暑假要睇黃色小人

剩係想睇booboo

希望唔好焗睇3D，好貴

你真係好鐘意佢

係 太可愛

係
3d又唔係特效好多

有啲真係零特效

戀童

係
但有d得3D 好黑人憎

字幕3D

底褲

坐多4個鐘又一日

可以咁講~
另一方面, 我都無咩興趣睇啲打打殺殺, 情情塔塔嘅戲, 恐怖片我又本身唔睇

供埋今期 供完部se

邊個又結

而家esso 連續做兩日特價，唔駛點排，好好多

又trade 得

咩嚟㗎? minion?

今年又有咩?
怪獸大學唔係前年先做嚟?

屋企樓下有2D

不過本身有免費飛, 要去遠少少睇

食未婚夫/妻

我又想去啦

[img]圖片網址 [/img]

係

無乜

老灣認同

挑機

咁好有免費飛

無 家下本護照唔係我到

有幾厚交情 同月入

唔使咁貴

再大唔知有無結婚相
但一定有 相

唔使我俾錢我話之你影車頭

我有個客對工人好好
去邊到旅行都帶埋佢去

respirng me

林明禎

拍拖睇戲食飯直落？？？$

爛賭

藍毛毛演唱會 徐佳瑩演唱會

我表姐都會
工人好，大家都好

3d touch

佢應該一早要咁
幫手散咁班客 唔使我$2.5/7做得咁辛苦
btw $150x2
今個月esso 6日特價

去美國澳洲
都帶佢去
真開心

無se2 trade 嚟做乜
trade 我部5s 先啦

玩 做野 賭都得

好過佢帶人返屋企開p

我又返黎喇

SE真係幾抵用咁
不過影相拍野差少少
如果唔係要揸機做功課，都想轉SE

我唔近中石

都係既
有錢人
寧願買張機票比佢番屋企

我知你唔會探我班

表姐之前有個工人食哂佢成個雪櫃啲野
佢話陀緊b好肚餓開雪櫃無野食好嬲

心情好未
宜家勁熱勁曬

咁快覆既, 回完帶喇?

好好多喇
約左個fd今晚食飯
唔嬲豬就開心返

好大食下

好懶，仲未申請-2.3油卡

同事見到我上連登
話我好毒

有無見到你個名

要揸機

$2.5

應該冇

咁都好啲 放心講野
可能佢都係絲打呢

為左0.2唔值去咁遠

我轉工後再捕你 而且你住雞地好近

兩間esso 一間大星

我又捕下飯爸先

catch me if you can

元朗市邊近恆香廠

下個月未出 出咗tg 俾你

嘩
成日唔見你

捕埋你

捕埋你
喵

杜奧巴 很想去 捕捉他

今日超忙
岩岩蝕左錢
好肉赤

遠離股票保平安

唔是股票
同朋友搞生意
壞帳

遠離馬會保平安

搞咩生意

買保險個健康app, 每日行路儲分~~
已經攞咗成10張飛, 睇過三套戲

有錢客

小生意

好多老闆here

好似好易儲咁

唔洗 我
蝕左40K 好心痛

計錯數？
小財唔出，大財唔入
再賺

40k
好啲再搵番

有錢
唔會放過佢

比人走數
成間公司摺左
好多同行都損手

一d都唔出奇，我曾經蝕左差不多十萬

飯巴 有故事的男人

我記得你想開油吧

走數好賤格

蝦我爸爸

辛苦做咁多日
一鋪勁既跌得好痛

要加把勁賺返黎

寫app 蝕既

你應該好快搵得番

我諗緊好唔好JOIN uber

信錯人，無責任感

未至於斷聯絡，但變hi bye friend

告誡你地，只出錢，或只出勞力既合作模式係唔太work

玩下無壞既

幾好呀 有無得直接call你車

我準備同我朋友合作

Join到就join啦

但你已經番緊一份parttime
會唔會太辛苦

唔好信錯人啊

我依家拍擋反而好好
我果時窮到燶
佢唔介意不突止
仲幫我出錢教我點做
依家我賺到既完全係因為佢
我自己有時搞到公司賺少左
(心軟比折扣人)
佢都話:又唔係無賺 賺到咪得囉
呢個真係我貴人

ok 打個1.5折比你

搞咩生意
搵到錢既都有興趣

你究竟番幾多份工
呢份賣咩架

未有肉食都唔敢叫人落錢住
我地做男裝

應該就唔會
我地唔算識好耐，但幾互相信任大家

零售定批發?
有冇實體店?

暫時唔方便係度講咁多

初頭難啲

大拿拿